拖丹份CV真係愈黎愈靚

又雙冠 仲要破紀錄衛冕